麵神有指示

要發達了

飛龍呀

一開市追牛啦

股joy

麵哥唔好咁啦 你一時睇好一時睇淡 咁個市只會keep住震盪 升唔起又跌唔到嫁 你都想賺大錢嫁係咪

一定啦 我最聽你話

燈撚到